[skribbl.io] 猜猜畫畫 你畫我估 我畫你估 #1

is a free multiplayer drawing and guessing game.
One game consists of a few rounds in which every round someone has to draw their chosen word and others have to guess it to gain points!
The person with the most points at the end of game will then be crowned as the winner!

大家快啲黎展示自己嘅畫工喇

開房 :

此post已完

完

電話無得玩